【香港直播20210222】「721白衣人打人案」區域法院開審。Adrian直播

雖然我都唔明大家睇到無心情
藍絲打人法院就一定放生
黃絲比人打法院就一定判監
最後大律師公會宣判香港法官全宇宙最專業同公正

呢個模式維持左好耐

但大紀元都仲堅持緊,就當比同路人支持都要開下

百幾人去打人
又唔拉背後主使人
差佬幾件白杉 勾結黑社會又唔拉

請問結果不如意 又有何對策？